到底馬國明衰乜

要數TVB近年嘅熱戀CP，一定會有馬國明同心穎BB份喇。雖然他們未有正式對外承認，但明眼人一眼睇得出佢地好鬼sweet。但日前就有報導指心穎BB移情別戀同內地富二代拍拖，仲話身上的裝扮幾乎清一色名牌，指佢地2年半情玩完。馬國明接受《香港01》訪問時被問到係咪真係同心穎BB分手時就表示，「其實都係無乜嘢，依然繼續了解中，都無咩好回應，多謝大家關心！」

而心穎BB同時亦有接受《香港01》訪問，指自己與馬明的關係無變，但就承認與對方少見面，「都係同以前一樣，相處舒服了解中，最近因為我要拍劇，工作係有啲忙又要練舞，有時仲要幫手做annual dinner主持。」提到有內地富二代追求，她笑言，「我真係察覺唔到，你地知係邊個話返俾我知喇。」至於另外心穎BB出入都有有7人車接送，被指是因為同富二代拍拖變富貴，她為此就解釋道，「係因為我出去做活動嗰陣係會call車嘅，自己再揸車會好攰，同埋有時活動地方我唔識路，避免有呢啲事發生，都係街外嘅車。」

其實心穎BB 都係圈中嘅小富婆，今年一人豪擲八百幾萬購入啟德天寰一個兩房單位，又同家姐黃心美合資400萬在加拿大買樓。 而她最近亦不時與家姐姊妹檔為annual dinner擔任主持，有時仲同馬明以情侶檔出騷搵真銀，都係自己辛苦搵返嚟嘅錢！

屌呢篇野真唔真
港女我都算撚數 賓妹點都讀過下番書 應該拜金極有個譜。
點解馬明又衰撚左呢？ 條友又唔係矮撚 又唔樣衰 花邊新聞都算少 應該未至於中出即飛個d(根據兩登) 係無賓妹屋企咁有錢姐
咁都唔得 真係唔撚明

總結：
毒撚溝唔到女都唔使氣餒 因為俾夠你180靚仔都係會溝唔到

講笑
真心想知點解馬明衰乜